陳雲：各區各精彩。好朋友說，七月二十八日就係堆填區展示實力時候。叫得將軍澳，當然有將軍之勇。

陳雲：各區各精彩。好朋友說，七月二十八日就係堆填區展示實力時候。叫得將軍澳，當然有將軍之勇。

佢出嚟講就覺得伏中伏